我係藍絲 本土藍

有冇人都咁覺得?
啱啱睇完唔知第幾次地厚天高，望住6號仔張相
每次都想同佢講聲多謝。

遲咗

我信大家都唔會忘記佢

係 2015年先覺醒，太遲
好彩嘅係從來冇做過大中華膠

連登：天琦咪又係收錢坐監既熱狗，宜家最緊要光復功能組別牙

Dead body變灰個日都仲未光復

遲嘅係大家

當初有d人endorse dead body
又話下次投天琦

無下次啦

還我天琦
年度鞭屍都要屌撚曬班仆班

香港人選舉就係好膚淺

「大局為重」
屌就係因為啲垃圾講句廢話 下次先投6號
天琦得6萬幾票排第三